政府刊憲要求曾到3間食肆人士周四前強制檢測

政府刊憲，引用預防及控制疾病規例，要求於11月15日至11月29日期間，曾到過灣仔駱克道星月居、中環歷山大廈「Otto e Mezzo 8½ BOMBANA」及上環誠信大廈泉章居大飯店的人士，須於12月3日或之前接受病毒檢測，並於12月6日或之前，向政府報告檢測結果或提交檢測報告，相關人士如在11月24日至29日期間已進行測試，均會視為已遵從強制檢測；檢測人士可到121間郵政局或醫管局47間指定普通科門診索取樣本包，或自行到衛生署認可私營化驗所、社區檢測中心、流動採樣亭及醫管局任何醫療設施接受檢測。

仲以為有乜咁把砲.....原來咁樣叫人去驗

30000 POPO狗仲未出動

睇唔到條新聞 係咪要畀人拉去新屋嶺 ?

點知邊個去過?

俾盡都係搵得返做過booking果班

Credit card and cctv

發動啲藍絲同事親友老細客人去舉報你?

跟住咪迫你裝 安心出行

政府連班跳老舞都搵唔掂
應該用念力叫人強制驗

俾晒彈藥佢安心出行

我要求啲人去旁聽！！！

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作， 其他內容並非出自被捕人士關注組及不代表其立場。

以下為部分手足背景
⭐️九龍城十二庭判刑，盧手足刑毀黨鐵被割係鬼，攞勞教中心報告‼️上次離庭時佢受驚嚇親😢呢個手足以往上庭得幾個人旁聽（以往冇親人會去）
⭐️東區提訊，割狗頸18歲手足還押至今410日被割係鬼
⭐️東區提堂，50歲手足元朗暴動呢單好新的，仲被控妨礙司法公正（扔嘢落街）無咩人留意
⭐️九龍城十三庭審訊，何手足係梁嘉琪審‼️
⭐️九龍城提堂，油麻地酒店案16歲劉曾經還押兩個月。16歲莫曾經還押一星期。19歲林曾經還押一星期。23歲陳被捕至少兩次（理大圍城）還押至今300日，威迫簽口供紙否則「搞死」他。26歲陳還押至今300日被狗「暴力恐嚇」。

上庭手足需要你，快啲黎旁聽！！！

所以之前真係走去自願檢測個班根本on9？
個陣測完依家又要再測
你今日就算測完聽日都可以再接觸到其他患者
其實除左加強個人衛生+隔離緊密接觸者根本無其他辦法

(1) 電話BOOKING
(2) CREDIT CARD

我話你有去過你就有去過啦

藍店 / 高級食店

你點知個人有無去過？

相機功能壞咗咁點算

變左富貴病

弱智 你撚知我去過咩傻閪

唔係老阿伯
重用緊3310